====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: L ' enjeu déterminant est de donner aux eaux toute leur place et leur rôle dans l ' occupation et l ' articulation des espaces .
Entity Name (Type) :: L (LOC)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
L (LOC)
Total entitiy counts: 1

